點解班保險狗咁鍾意講"touchwood"?

係coffee shop一聽到呢個term就知sell緊保險

touchwood 講句 touchwood如果樓主老母touchwood 有咩事咁就可以touchwood有錢睇touchwood醫生

笑撚咗

咁中文應該點講？

萬一

touchwood真係拎到錢先啦

無 touchwood 即係無意外 無意外即係你唔需要保險 你唔需要保險咁佢點開飯啊？

觸木

都唔洗句句都touchwood

摸木

掂木

全城touchwood

touchwood驚心

Touchwood Shocking heart

Touchwood is decayed wood used for tinder. The phrase "touch wood" is another way of describing knocking on wood

from wiki